英國研究：睇靚女10分鐘等於做30分鐘有氧運動，有助延年益壽！

男人是視覺動物。這是遺傳在男性基因內的天性，幾乎所有男性在面對靚女時都顯得毫無抗拒能力。逛街時四處張望、吃飯時翻閱Instagram，為的就是尋找靚女的足跡。這種無法控制的天性原來有根本性的存在意義 ─── 日積月累地望靚女有助延長壽命。

望多兩眼，長命多兩年

日睇夜睇靚女，努力和回報是成正比的！《新英格蘭醫學雜誌》早前花了5年時間觀察200位男性的健康狀況，結果發現每天花幾分鐘時間凝望靚女的男性，脈搏跳動得較慢、而血壓亦較低，竟有效延長平均4至5年壽命。

研究發現，男性的大腦在面對樣貌姣好的女性時會自然啟動迴路控制機制，使腦中產生正面情緒記憶。過程中會出現亢奮、臉紅、心跳加快、手心冒汗等的感覺，所以持續凝望靚女10分鐘已可以媲美30分鐘有氧運動喇！另一方面，持續保持正面穩定的情緒，更有效減低心血管疾病和中風的機會。以後男士們就可以有合理理由欣賞外表吸引的女性喇。

望多幾眼，人都醒啲

除了身體健康之外，原來望靚女仲有效提升工作效率！演化心理學期刊《Evolutionary Psychology》在研究中證實外表美觀的女性有助激發男性努力工作的慾望，以求得到美女的青睞。

研究安排了58位異性戀的學生，分成2組分別看平凡男女和俊男美女的照片。然後，研究人員向2組學生講故事，其後再詢問學生回答6條有關故事細節的問題。結果發現，看過俊男美女照片的那一組學生在回答問題時都表現得較好，證明望靚女有助增強記憶力。研究人員解釋，記憶力是基礎認知程序的一種，連繫著重要的求生技能。這種潛意思增強記憶力行為可以被理解為展現個人吸引力的舉動，從而吸引潛在伴侶的機會。

所以話，有時男仔望靚女是情難自禁，甚至是為著自己的健康著想。話雖如此，在伴侶面前，還是需要平衡另一半的感受和想法啊！

唔怪之得有錢佬大多長命

有錢佬直接同靚女做運動....

咁睇av 呢??

色即是空，空即是色
色即是空，空即是色
色即是空，空即是色
色即是空，空即是色

Lm

淨係會開心左

多左啲安多酚呢樣野都長命啲

咁我一日都做左幾個鐘運動

哪有靚女？

垃圾PR, 拉

如果順便打埋個飛機又點

咁點解毒撚日日J靚女都仲咁撚肥

女人睇靚仔得唔得

英國研究

台灣報導
北韓宣佈

中國製造

What kind of theory is that?
It only caused me distractions.

not pretty enough.

毒撚日日J ROSA MA / DEER 呢D垃圾

認同, 但沙律都係垃圾

要睇真人

Ching 食開乜嘢女？

開喺時事台做乜鳩？去成人台開po啦屌你老母垃圾樓主

有無ig

一定唔係真，如果係真嘅，梁振英冇理由仲咁健康